俾一格格仔舖嘅格仔你，你會賣啲咩？

講緊葵廣、旺中、兆萬嗰種幾百蚊租一個月嘅格仔鋪
好多女仔會去行，好多學生去買嗰啲鬼口水
但如果係你，你會賣啲咩？

（網上圖片 ）

格仔餅

擺自己落去

冇格仔好d

震蛋

人地有需要會去成人用品店 點會去格仔鋪搵

賣屎忽

網上圖片

Condom
等啲小學生買

淘寶野

賣隔籬格仔舖嘅廣告

女人底褲(未洗)

租一個大格仔入面再間多幾個細格仔租出去

掟開post冇圖既人老母去賣

自己既閪水 入樽仔一枝枝賣

Condom

大麻

夾公仔夾完唔要既公仔

大格仔通常都係2連格
再間擺唔到啲咩

點解要係連登認真

想睇下有無人有諗過擺格仔鋪但係未實行/無實行
想知佢地有諗過會擺啲咩賣
不過你個諗法都幾勁
如果間完好細租$200俾人 啲人賣細細支精油嗰啲 賣一、兩支就抵返個租

紙巾(快餐店用淨嗰d)

鳩毛

骨灰龕

淫

上連登勿認真
要認真勿上連登

好似無人扭蛋機好賺
通常太細啲人唔想比老細望實唔敢入

真係有搵食好橋就唔會放上嚟同人講啦 自己賺唔好

擺連登ac

唔一定要搵食 擺格仔鋪咁細搵得啲咩食 全部都賣得好平
只係喺街見到好多格仔鋪都一式一樣覺得好悶
日本迪士尼精品、外地上網咭、耳環、電子煙、自熱火鍋、染髮劑、手機夾鏡頭、鬼口水、熊寶貝、來歷不明的化妝品
想知下大家覺得仲有咩產品可以擺落格仔鋪賣
創意台呀

假撚 震強

賣靈位

精液底褲(即日製造)
處女底褲(發黃)
著過既絲襪
有處男處女汗味既校服

呢個

香港鋪租太貴 應該蝕到入肉 不過而加啲扭蛋都貴到癲

Tenga

上邊話幾百蚊租可以試下
唔係幾百蚊就

賣母

扭蛋機塞唔落個格仔櫃入面掛⋯

冷麵， 牛油粟米

點整

骨灰罈

試過係ssp租嚟賣文具
諗住多學生小妹妹行會有人買
最後都回唔到本 一大堆貨仲係屋企

邊到有得買?

講比你聽等你抄？
柒少陣啦

間上間
當租入300，放出就400
大量租入，獨霸晒之後，加到500

賣燒蠔

sex toy

租呢啲蝕鳩硬 唔好昆人落水

兩年前試過賣disney筆
跟住去左麥當勞因爲兩舊腹肌
最後蝕到仆街
勁開心

賣飛彿
賣Love my fate

膠袋 飲管

乜嘢文具？迪士尼嗰啲定普通到無得再普通嗰啲
咁你而加啲貨點算？
有無諗過再租多次？清埋啲舊貨佢？

咁點解唔索性自己開間鋪租俾人

會唔會係貨品唔夠多元化先蝕
或者賣嘅貨品唔適合嗰區

based on your question

Ok

識諗

飛機杯

發黃底褲

天燈

有無人夠膽喺格仔鋪買啲護膚品化妝品

Condom型香口膠

賣水

有迪迪尼/韓國果d文具
上年既事嚕 放上二手網睇下有無人賣囉
不過有d都拎嚟自用
唔會再租啦 中過伏唔敢再玩

Ssp好多學生妹行 如果喺ssp都做唔掂真係無地方做得起
你租咗幾多個月決定退？

我租左3個月閃人 果陣間鋪有優惠送多個月
不過ssp d格仔鋪好癲 7成賣鬼口水 有無咁好賣

可能平 啲學生負擔得起

我果陣仲要做埋實地考察 睇下d人d野賣幾多錢
但我d野都係正常價 有d仲大平賣

會唔會係網上宣傳唔夠？好多格仔都一定開埋ig ac引啲人去

我又真係無搞ig 不過算啦 果陣都有d佛系賣野

100g珍藏精華剪片av

你個名...

以前同同學一齊行見過佢買

分拆再上市

好恐怖 差幾蚊雞 唔返專門店買
我都諗唔明賣化妝品嘅 又要頂格租 仲可以賣平過專門店
到底佢來貨有幾平 咩途徑入貨先可以擺格仔唔蝕

提供口交服務，每格一條豬脷

濕紙巾 止汗香體劑

樓主自己想租格仔賣嘢但又諗唔到賣咩先賺到
然後就上連登集思廣益

topic : 諗住租一格格仔舖嘅格仔，我賣啲咩好？

加埋M巾都得
有啲女人突然間嚟M 買一兩塊頂住先

7仔

再加暖包
以上要賣啲香港有嘅品牌但香港無嘅系列

喺連登認真討論唔到喎
擺格仔鋪我聽人蝕多過賺
創意台嚟㗎
唔通諗唔到賣咩但就諗到租格仔先咁搞笑？

但宣傳要做得好夠 令人喺附近覺得凍/嚟M 會諗起/識得去搵你嘅格仔

開IG shop Facebook fanspage

劏多幾格租出去

賣百粉報

不安

啤牌

分多四格賣出去

單身狗電話

賣廣告